### Depuis Git
1. Cloner le repo 
2. Switcher sur la branche dev
3. Avant de développer une nouvelle fonctionnalité toujours executer un "Pull" depuis cette branche
4. Dans la même branche, créer une toute nouvelle intitulée "feature/WT-(numéro de tâche)-*****" (Le nom de l'ajout. Si plusieurs mots, espacer avec -)

### L'API
1. Créer une nouvelle bdd intitulée "projetb3"
2. Installer les dépendances requises du projet
3. Build le projet avec Gradle 
4. Editer "src/main/resources/application.properties" et remplir les champs username & password 
5. Executer le projet avec bootRun
6. Tester si "Hello World" apparait bien en consultant depuis le navigateur http://localhost:8080

